男人成日想搵唔愛錢既女人

有無諗過
錢 職業 樓 呢啲係你既一部分
唔通無錢無業無樓先係真正既你？
點解可以分開黎計算對方愛唔愛你？

有錢既人通常有一種特質
就係有上進心 有能力
當然有啲係父幹
不過唔好以偏概全

因為
無錢既人仲要話想搵唔愛錢既女人
注定係永遠失敗既人
因為你地只想不勞而獲
並唔係想努力去變成一個有能力既人

唔好再幻想搵到一個唔愛錢既女人
好好增值自己先係重點

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

部份認同，愛情都總要生活，錢係必需，教育下一代，錢都係必需

口口聲聲話女人貪錢個啲通常都係窮
有錢個啲反而唔會計住計住
人地養得起條女有突

班輔警狗真正兩面不是人

有d男人遇到不愛錢的女人都唔要

我腸胃唔係幾好
喜愛食軟飯

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

女人都適用，上面

咁富二代呢 佢地唔上進 無能力 都溝到咁多女

唔該解釋下點叫上進心

老實講如果條女一開始就同自己講
對生活有要求我覺得ok，咁係你個人上進
但如果一開始同你一齊之後先忽然上進又點睇

不如諗下你又畀啲咩男人先啦貪錢臭雞

女人成日想男人畀錢佢哋養佢哋 但其實女人嘅錢都係你嘅一部分 點解唔你自己養個男人？

下 實有女人肯架
你搵到咪得囉

有，但多數外表差d, 到時你又要唔要
外表好d個d就算肯都唔係揀你

女人揀對象想要有錢就叫臭雞
男人揀女人又要波大腰幼腳長樣靚就叫正常男人
莫道你在選擇人

唔撚想知

女人=雞

咁男人=雞蟲

掉返轉,女人唔好幻想搵到專一嘅男人啦
男人有樓有車有現金,大把女媾返轉頭
所謂專一嘅男人只係佢冇能力食咁多女咋

係

其實男女都係睇樣，女再睇埋錢
但男人唔會講埋D乜撚野上進心之類扮撚哂野
鐘意大波又好靚腳又好
唔會話係因為條女有上進心我好欣賞

其實係啱D又啱唔晒

睇你係搵咩
如果係搵真愛你呢個說法當然錯
但如果只係是但搵人埋單/是但搵個人陪咁就啱

正如我都覺得鍾意處女冇問題
咩鍾意我個人定塊膜根本on9
即係塊處女膜唔係你既?

沒人唔貪錢，只係睇個女人肯唔肯陪個男仔一齊去涯
好多女人做唔到，寧願穩個現成比到物質佢既人
但又係女仔角度好多男人有左錢都會變質

男人搵女，只睇外表

女人搵仔，睇外表，身高，家底，學歷，職業，月薪

以上係一般而言

班狗家下都好撚有錢，佢地有上進心??

女人2個愛好

跟窮人談金錢，和有錢人講感情。

Btw,錢樓車，都不是你的，是黨的

講到女人唔睇樣咁

咪一樣想高大靚仔，不過要加埋有錢

咁點解想要處女會比連登仔屌？

同唔同意呢個世界無所謂 true love？

錢做到好多野
好東西來的

岩,除非你有錢有樣都係鐘意一個就真係專一, 條件差個d只係被逼專一,因為無咩機會比女誘惑

鐘意二世祖咁點計?

所以最好既時間係大家物質唔係好多，而又一齊互相支持對方一齊成長既時候。果份感情先係最真摯

唔好咁不設實際啦
講黎講去都係要搵咩真愛
可唔可以睇清楚個post

無話唔係一部份喎
依家係話緊某d女有錢就仆埋去 好cheap

你揾唔到姐

你地姐係認同緊一無所有先係你自己
又或者你地依家真係乜都無所以喺度ff真愛
當自己係cinderella？

剩係負皮 有咩用
唔面對現實

我需要錢但唔貪錢
咪一樣無人愛我
又話要好女仔
最後個個都係揀嗰堆

因為d人覺得要求呢樣嘢=貪心
咁呢樣嘢的確係難得

話咩唔鍾意貪錢女人
轉頭見條女靚啲就狗衝
而靚女九成要洗錢打扮化妝

所以根本係男人自己揀

Well said

難得=貪心？

因為難得，有嘅人又少，求過於供
好條件同無咁好條件都爭緊同一樣嘢
而且好多人唔係淨係要處，係要個樣ok嘅處
即係係人口20%入面再篩出黎
大佬，處得一個邊得黎咁多處係咪？
就會顯得好像似係要求高>貪心
所以會比人鬧
至於實質係咪，呢個case by case

咪等同D人問
點解D靚女又臭格又唔賢淑又狂fing男人錢又派帽都有人埋單一樣，
佢靚丫嘛。

富二代點解廢都有人要？佢有錢丫嘛

我始終相信 近朱者赤
所以係咪真係咁少處女？
因人而異

你講d 野唔係錯既 不過調返轉講 d 女搵有錢既咪姐係佢地無上進心lo 如果你樣靚身材正緊係可以無上進心啦 但如果d 女條件一般又要另一半份工又好 又有樓就似乎唔多合理lo

一齊努力囉，好多都係兩公婆一齊搵錢
一齊供樓啦，唔洗下下都搵個有錢男人

男人又何嘗唔係鍾意又靚又大波嘅女人，有錢又有能力會睇得上係到叫春既女人？照下塊鏡問吓自己值幾多錢先啦

你估男人真係可以只係睇樣同身材咁簡單咩？

我唔講港女，講Ｄ蠢到仆街既女人，日日淨係想做個師奶仔，
書又讀得唔多，搵錢又冇能力，又懶，日日湊完仔就煲下劇，
係呀，佢唔貪錢，覺得同你同埋你阿媽住都得，
佢可以同你地三代同堂住起間公屋度，
你地出晒去返工佢又真係做好基本家務，
但係因為佢唔上進，佢亦唔求個仔可以叻，
個仔讀唔到書就由佢，個老婆教唔黎，亦唔識搵咩好既補習，
搞到個仔次次考試都唔合格，第時個仔就變左毅進仔，
老婆仲同你講「個仔讀唔到唔緊要，考警察人工好高」

你真係頂得順咁樣？

我叫春？

有d外表好都肯
係真愛

戇鳩
所有女人都係雞呢個係一般嘅事實
女人有手有腳點解要我哋養起佢？
當養起佢嘅時候又要喺度阿吱阿咗係咁宣揚男女平等
根本啲女人有錢就可以上得
懶係野咁扮晒嘢

根本就冇可能係呢一個年代
反而我覺得而家社會根本係退步緊
阿爸阿媽嗰一代就真係有好多女人唔貪錢嗰啲就唔係雞
而依家呢一代根本所有嘢都係雞

靚咪又係雞

可唔可以估下巴你是否90後 ?

呢個我又真係同意

我大unsw 畢業左一年咁你話我係咪90後

因為男人都愛錢。

駁唔到
依度最多人係20k都無, 想不勞而獲係正常

係有啊，到係佢地冇道德咋嘛。
e個係佢地份人根本有問題。梗係不了

但你都要知道男人係絕對唔會抵擋得住引誘，特別多女埋身既，佢對你始終會厭，厭左玩新女就一定會，唔好同我講有靚仔有錢又專一既男人，如果你覺得有既話，只係佢叻仔大話講得好，所以男女根本都係一樣

遊戲規則無變，唔好諗太多啦

即係咁 我溝條女係貪我啲錢嘅
點解我唔直接攞舊錢去叫雞?

其實而家畀大陸婆呃緊新份證果班好多都係唔上進既窮撚黎，
唔係得好條件既人先會遇到引誘。

有乜撚野上進心?
毅進仔有乜野上進心?一入去就揾接近3皮，咁既學歷出面可以有乜野工有3皮之後重可以打鳩人?

錢, 職業, 樓係男人既一部份所以你就愛
咁男人破左產就變左第二個人?
有咁既思維既女人係身邊真係好危險

冇錯，咁好多豬扒都係搵緊有錢又靚仔既男人，唔係得靚女先會搵，所以男既咸濕女既貪錢，不變既定論

拉

因為而家好多都係中國人蝗蟲
大家係咪唔記得咗中國國粹係男盜女娼
呢十幾年嚟
男既做倫敦金地產保險健身salesman搵水魚
女既無時無刻諗釣金龜
呢啲文化就係中國人帶過嚟

講得好

太多依種女人，所以有錢佬永遠對女人有戒心，好多事人哋睇得穿不過心知唔講出口，咪當人傻

最弊啲愛錢嘅女人淨係愛你有錢嗰部份, 其他部份唔愛呢

你咁講 咁頭嗰排扮下野咪得

exa7ly

事實係

好嗰 d 男人同女人一早已經 happily ever after 緊

淨低你地呢班性格有缺陷嘅喺度怨天怨地

所以你地咪成日喺度 self fullfilling 返女人全部都係雞呢個極端思想囉

利 我同太太都唔貪錢 普普通通專業人士咁 窮窮地

所謂愛錢既女人都有好多種
有d女人唔愛錢但又揾到錢先正
最唔好係果種愛錢成日掛係口邊既女人姐
心諗咁辛苦揾完錢仲要聽你呻898la
揾多錢都係想女人駛得開心又有智慧唔亂洗錢姐

你想表達d咩自己係好既窮男人？

所謂愛錢既女人都有好多種
有d女人唔愛錢但又揾到錢先正
最唔好係果種愛錢成日掛係口邊既女人姐
心諗咁辛苦揾完錢仲要聽你呻898la
揾多錢都係想女人駛得開心又有智慧唔亂洗錢姐

結論係想揾唔愛錢既女人一d問題都無

洗錢為享受
但搵下點樣可以享受嘅同時洗少 d 錢又係另一種享受

Nope
想表達你地喺一班好廢嘅窮男人 and why

聰慧既唔使講都識
蠢又麻撚煩既先會表現得好愛錢咁

我幾時有講女人係雞啊請問
你係咪覺得自己好撚勁

男人唔係想搵唔愛錢既女人
只係女人只愛有錢既男人

你啱 不過人地有條件都會揀個又靚又有身材含撚落力含嘅

愛錢既女人有個好處 :
易飛

你地呀 General 連登仔呀

呢個真 聰明真係好重要

其實女人搵20K, 男人又搵20K
個女有咩資格話個男唔上進?
呢樣野係咪淨係會係香港發生?

樓主弱智，假設咗話要搵唔貪錢嘅女人嘅人＝冇上進心冇增值自己。

上流社會有錢有文化自然識返上流社會既人
你唔係上流社會俾你有車有樓已經好撚勁
憑咩野簡又好樣又有文化既女

可能佢太大陰影，或者識好多人嘅女朋友都好貪錢

咁又唔係得上流同冇文化咁極端既，
你入求其一間大學都有一堆女唔係上流社會有錢女啦！

睇年齡同埋外表架姐
過左20歲但樣靚身材正既處真係萬中無一
無論咩圈子都係

乜你唔係連登仔？？？

有邊個唔想要更好既野，人性黎

係華人社會都係咁

唔生下一代

其實我覺得係睇個人易唔易知足架姐
不過好少聽人話個仔考得差都無所謂
易知足既人多數對自己要求無咁高
但只限對自己 對個仔就唔同講法

大學又點？大撚把大學畢業仲飲緊喜茶啦戇鳩

依家少左好多人飲喎...
我見希慎大家都排春水堂 喜茶完全無人

唔係講笑我真係見唔少呢D女人係咁，
識緊張少少果Ｄ最多係打同鬧個仔，
唔會識用咩方法令個仔變好Ｄ，
有Ｄ真係唔理，因為佢地真係覺得個仔讀唔到去做紀律部隊仲好。

從來都係偷呃拐騙都賺到錢
搵到錢唔代表有良知道德心

係人都中意錢架啦

當局者迷姐 唔知你做左人家長未
好多人未做家長之前 都諗得好完美 可以點教點教 點樣唔犯d低級錯誤
但實際上真係做左老豆老母之後
先會發現實際做同諗係兩回事
好似你咁講識得用方法令佢地變得更好
呢d絕對係少數而大多數最後都真係淨係識得鬧下打下
至於做紀律部隊 你又唔可以話呢個諗法有問題
因為的確係足以養起頭家
到有d家長唔滿足於紀律部隊
要逼到d 仔女讀到做醫生律師
到時又壓力大到自殺都唔少case
所以好難一概而論 只可以話量力而為+知足最好

等於女人成日想搵唔花心嘅男人一樣

咁你地女人都唔好成日話男人只係識睇樣睇身材

有無諗過
樣 身材 呢啲係你既一部分
唔通無樣無身材先係真正既你？
點解可以分開黎計算對方愛唔愛你？

向上流就係錢，進步就唔一定係錢，呢個世界有D職業係注定搵唔到錢，但又好神聖好專業甚至有成就。

相反香港有錢既好多都係炒賣，代理外國品牌靠把口，呢D人通常都唔會細心照顧人，自己諗啦!

我唔係家長，但我監護人，
唔會話教小朋友係易，
因為我都真係畀個小朋友激到嘔左好多次血，
但而家去到佢準備緊DSE，
早排Jupas果陣先頭痛完一輪，
暫時都叫做OK啦希望佢大個我真係可以放手。

其實我都只係講緊唔貪錢既蠢女人會係點，
男人睇女人唔係只係睇樣呢樣，
不過冇所謂啦
其實逼死仔女果D都係另一個極端黎。

我覺得男人揀女人會考慮外在因素係絕對合理，
女人揀男人會睇條件都好合理，
男又好女又好，都可以要求要完美對象。

之不過有冇人會睇得上自己，
睇得上自己既人自己又會唔會考慮，
同埋最後會唔會A0死都係自己決定。

真 藉口就話自己咩都唔識教唔到，永遠係自己角度出發，從來冇用個腦去思考。

我同意呀

窮到冇飯開就唔得啫

本身各自單身都生活到，一齊咗自然都夠用，有啲嘢share 用重應該慳咗錢

事實就係想識有錢人，話咩始終要生活，要面對現實只係講好聽少少

樓主個case 明明女人想不勞而穫，但竟然可以屈返男人轉頭

問題係做乜要男人養？
點解女人一定要俾女人照顧？
21世紀講兩性平權，但一講婚姻就要男人照顧？女人揾唔到錢又冇所謂？
咁樣根本係侮辱女性！

*點解女人一定要俾男人照顧？

你會唔會話個100億有錢仔唔上進
即係要有錢囉 上乜野進

咩呀 女人要打扮架
女為悅己者容
用無數既時間扮靚

我從來都無覺得全部女人都係雞 點會係連登仔

你根本就踐踏緊女性，當女人就係花瓶

樓主肯定係無人要又以為自己會溝到白馬王子，陳怡果類肥婆，唔好話我話

靚唔可以有能力？？

同意，根本最好係男人同女人完全經濟獨立，
大家agree去住一個生活環境，
然後一齊同一樣既家用出黎去維持頭家，
咁就最好。

有j既陳怡

你唔好Put word in my mouth
我冇講過靚就唔可以有能力

係人地話Case入面嘅女人想不勞而獲
係你自己講女人悦己者容，用咗好時間扮靚
呢啲叫能力？

女人成日搵唔睇外表既男人
有無諗過
樣 波 腳 呢啲係你既一部分
唔通無樣無波無腳先係真正既你？
點解可以分開黎計算對方愛唔愛你？

有外表既人通常有一種特質
就係有上進心 有能力
當然有啲係母幹
不過唔好以偏概全

因為
無外表既人仲要話想搵唔愛外表既男人
注定係永遠失敗既人
因為你地只想不勞而獲
並唔係想努力去變成一個有能力既人

唔好再幻想搵到一個唔愛外表既男人
好好增值自己先係重點

點解唔係能力
識打扮既女仔會吸引人
甚至可以係一種才能
咁都唔係能力？
你先係踐踏緊女性

好文10/10

我想要女人養

講真

點解唔得

女人貪錢起上黎，諗埋啲藉口真係嘔心。
我成日都話，貪錢無問題，邊個唔想不勞而獲？
唔認果下肉酸呀嘛⋯⋯

講講吓多咗扮靚出嚟,再講容不易又有其他

講返正題，人人都可以有要求

但如果個要求太離地，或同自身條件唔match

可能永遠都搵唔到另一半

男女都一樣，誠實接受返個後果

例如可以話識唔到有錢仔，唔係識唔到好男人

肯認咁又點？

咁咪自己去釣個金龜囉，要人認同你做咩？
又要做雞，又要攞貞節牌坊，貪鳩心

我邊句要人認同我
我篇文叫緊人唔好幻想咋喎
你閱讀理解0分？
你好明顯就係嗰啲失敗既人

失敗就唔敢講，成功一定唔係，不過就應該唔會差過你，起碼就自己搞得掂自己。年收入都有七位頭，小企老闆一個。
你唔係要人認同就唔需要合理化自己行為啦⋯⋯姐係男人食女都唔會講到自己好岩嘅，你讀多啲書先上連登啦垃圾

又喺度偷換概念

人哋話你不勞而獲
你就話你有份扮靚
你咁講就等於話
女人只需要付出時間打扮
就可以係其他方面唔洗付出？
如果你唔係咁諗 就麻煩你講清楚

仲有
明明成個post係講經濟能力
你又講乜撚打扮係能力呢？
無錯打扮同吸引人的確係一種能力
但唔凈係打扮係唔係令你有能力照顧自己
你去做化妝師做Sales都好
吸引力只係令你成功嘅兰中一個因素！

又喺度偷換概念

人哋話你不勞而獲
你就話你有份扮靚
你咁講就等於話
女人只需要付出時間打扮
就可以係其他方面唔洗付出？
如果你唔係咁諗 就麻煩你講清楚

仲有
明明成個post係講經濟能力
你又講乜撚打扮係能力呢？
無錯打扮同吸引人的確係一種能力
但係淨係識打扮係唔會令你有能力照顧自己
你去做化妝師做Sales都好
吸引力只係令你成功嘅其中一個因素！

仲有種女仔肯捱但男仔為將來對佢忽冷忽熱 好難捱

咁大反應 心虛
仲叫人讀多啲書 自卑到

不如你重新睇一次先

女人成日想搵有錢男人, 有冇諗過自己值唔值

真係好揾到個人說服到我
女人天生要俾男人養

雖然呢度係連登，但講野都有返啲內容好啲嘅
無謂太多無營養嘅野要人碌啦⋯⋯手指都會攰

睇乜野姐
你自己標題大大隻字講錢

呢度啲人真係好中意攻擊人
俾人講中左就發晒癲 個個post都係咁

算啦，同弱智講邏輯，本身就非理性。
同其他人討論啦⋯⋯我覺得唔同立場無問題，太低水平就無謂。
我成日都話，就算係釣金龜都講學識，如果只係得個樣就得，大把sales做左富婆，洗係度企街咩

喂 反駁我啦
講呢啲自我感覺良好冇用架

無經思考就反駁人
仲要圍爐

好似同緊小學生嗌交咁

答我啦喂

你簡人 人簡你
都唔知有乜好嘈

直接嫁個有樓咪唔洗供

我開post又唔係要人認同
我點解要晒時間嗌交
搏俾人人身攻擊咩

唔係男盜女娼
係笑貧不笑娼
即係有錢做雞都得

人地可能真係需要錢
錢可以幫助解決你
物質上同部分心理上問題

你覺得cheap 只不過係覺得有個價啫
無價同評論唔到
就唔cheap ?

女人上進嘅話都搵唔少，搵唔少點解要理對方搵幾多？自己都可以財務獨立。
女唔上進嘅話點解要搵上進嘅另一半，雙重標準

大師

根本就係
成班清朝人，仲講女為悦己者容，知唔知呢句野點解架其實
2020年啦⋯⋯仲講咩女人要搵個好男人嫁左佢，呢啲就真係侮辱女性

可能因為要登對？

ok

上進女搵上進仔係為登對
不上進女搵上進仔係睇緊嘅仔成個package，唔關錢樓事

呢啲垃圾po 都上到熱門...

有道理

我諗起楊思琪

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

收皮啦，上進心咪又係要有錢

你知唔知你成段rephrase 會係咩？
係錢唔係萬能，但冇錢就萬萬不能

我唔係要搵個唔愛錢嘅女人（因為唔存在）
只係想搵個唔好咁虛偽，不斷spin 其他嘢嚟掩飾自己貪錢嘅虛偽女。

我都唔想

係咪條女直接話我愛你既錢你接受到先！

講真呢個年頭真係唔少三高女人會貼錢養埋另一半..
差在係嗰啲話女人貪錢臭雞嘅都其實暗啞底大男人
又唔肯食軟飯又唔肯努力又要屌人貪錢

人係會進步 好自然價值觀同要求都會改變

女人如果想同你有將來 佢自己都會增值自己
因為想大家將來生活得舒適d

如果你女朋友一路升職加薪 你一直原地踏步 你自己接受到？

真係唔肯食軟飯咩

細路女，好多嘢唔食講到明畫公仔畫出腸嘅。
平時嘅相處都會feel 到。
愛錢唔介意呀，如果我真係有錢。
前提係接受去到虛偽女。

唔識自己賺？ 2020啦
靠人唔cheap 見人有錢一心諗住自己唔洗do cheap到仆街

咁呀
如果個男人冇錢, 就自然要其他嘢吸引到女人
如果又冇其他條件吸引人
咪喺呢個POST 度鬧人臭雞囉

門當戶對, 搵個水平同自己差唔多, 男人如是女人都如是,
唔好諗自己 R 到個同自己身份不乎既有錢佬, 咁你就唔會有 "男人成日想搵唔愛錢既女人" 既諗法因為大家財富都差唔多

有錢係一種狀態 更是一種心態

結論：樓主係女人，岩岩比人話完貪錢好嬲要上黎發洩下

多謝你讚我細個

咁你咪搵個有錢佬埋單囉屌你
講咁多野咪又係錢
臭雞

ok我中意你個結論 10分

乜野叫只係想不勞而獲？你拎塊西出黎賣咁喎

唔係每個人努力到最後都一定能夠升職加薪
唔係個個人都係賺錢機器
專長跟本每個人都唔一樣

唔滿意可以搵過個
到時價值觀又進步左唔滿意又再搵過個
當然青春係女人最大既本錢
但一味淨係追求品質而忘記左身邊重要既野
性格之類既其他優點係咪就可以放到咁後？
到最後到底追逐緊乜野？

明唔明咁樣比人誤會係臭雞都合情理架姐

或者樓主冇錢，想搵有錢仔，搵到一個冠冕堂皇嘅原因，上嚟刷認同感

唔好用埋啲蝗語啦

父權連登仔駁唔到

一味淨係識話人臭雞

岩呀，你有本錢去搵個上進有錢仔我唔阻你
但你唔好明知條仔搵唔得多錢
但死都要佢上進賺多D錢去滿足你
人地拍拖冇責任養埋你嫁傻西

咁佢係

唉又係你呢D價值觀扭曲既仇女毒撚
肯撚定自己樣衰又無條件所以追唔到人, 就認定所有女人都係雞, 毫無尊重

見到你段野都feel到你有幾毒, 隔住個mon都聞到成陣毒撚怨婦味

收翻條jer, 好好upgrade自己先啦死毒撚

又係呢段笑死

其實宜家 男女都一樣ga la

你問男人專業人士6-7萬
會唔會肯同個賣衫搵萬3蚊既mk拍拖？
都溝通唔到

大學生都搵番大學生 神科都最多搵半神科
如果唔係價值觀都差太遠

我最唔明白

點解女人唔要求自己搵多D錢？

最高境介係你有其他特質吸引到條女覺得你冇咩錢都要同你一齊
錢永遠可以有人多過你
你用錢吸引條女返黎難保佢第日為左個更有錢既離開你
始終都係要有其他野吸引條女（樣身型口材才華）
當條女愛你愛到唔介意你冇錢
先係真正攞到條女既心

IT仔 表示日日都增值......

我毒？
我大把錢可以去玩女我毒？
根本我講嘅係事實
現代女性好多都貪錢有錢就可以俾人上但係又要唔認懶係男女平等

下一代喎

你話我樣衰咪樣衰囉冇所謂
至於你話upgrade自己我諗你搵錯對象串

又要有錢又要靚女
同d貪錢貪靚仔既女人有咩分別

其實係 不過都有例外
有啲偽人入行前都係mk

on9 富二代有撚上進心

好高既境界

鐘意錢咪算好 起碼我呢啲有先天缺陷既人可以努力搵錢識女仔

一個願打一個願挨就得啦

好簡單
分手

呢個就真係高
但你講緊內涵外表集一身
幾高難度

咁嘅垃圾文都有幾百正皮，依啲嘢自己心入面諗就算啦，仲要大大聲以為自己好醒

ching公道

放心 你可以搵到好女仔 加油

你明明係舊會員 你應該知道有呢啲post好正常

出身唔夾就唔夾既
你講文化野 佢就英文都講唔掂 點相處ar
屌完就算ga la

有冇留意d所謂嫁有錢佬既mk妹
其實個有錢佬都係冇乜文化既土豪/金融才俊

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

作為巴打我同意

但又要做女權撚又想男人養既果班八婆

不了

其實我只係想鼓勵大家唔好守株待兔
無諗過要獲取認同感定點既

好多男人就係on9
冇物質嘅愛情根本唔會行得長
喺而家喱個社會有邊個唔鍾意錢

有父幹都係一種能力

所以同樣地
我都好同意想嫁得好既女仔
應該好好裝備自己
個天係唔會跌個又靚仔又有錢既男人落黎

last 嗰兩句，即係叫女人去隆胸整容

你自己搵女淨係睇外表唔洗大大聲講出黎 大把男人有其他要求 係你無條件有其他要求咋

坦白講
邊有人想do 野ga

一心諗住自己唔洗do
就歧視人
你應該要歧哂
所有買六合彩
買馬
買股票
去賭場
個D人
呢D場合最多男人
亦係所謂既靠人

更高級
更blue blood
既哈里皇子所講既financial independent
咪又係靠呀爸養

你真係無諗過自己可以突然發達
唔洗do??
要怪就怪自己
無咁大既魅力吸引人
不論能力或外在
於現實生活中比呢個offer 你

而你咁大憤慨呢
係出妒忌心

我自己覺得
如果要有未來
係要雙方共同承擔
而唔係單方面付出
至於要搵幾多錢
少錢有少錢既樂趣
多錢有多錢既玩法

依加好多人都冇生啦

至於有生嘅睇你點養

我話單身都生活到，咁唔會真係月月清掛，即係有都錢養細路

同意喎
不過女人多數唔會幻想搵唔睇外表既男人而係upgrade自己外表 呢個就係分別

雖然講得好刻薄，但係真話嚟。社會就係咁

最撚搞笑既係
通常呢堆人又會想靠錢吸引女人
即係覺得自己幾樣衰都好
總之有錢就覺得有女人會埋身
但事實係無辦法靠自身優點吸引女人

係啊，其實就係咁.......最後其實呢啲負面 + 現實嘅思想（呢個潮文+樓煮新潮文），令到好多人唔結婚，但大中華地區就係咁，有咩辦法。

不過我覺得樓主而家咁講其實某程度上抹黑緊肯出嚟搏嘅女示威者。...唔排除係5毛...我兩次喺度嘅reply都不推文

其實我同意你講嘅嘢，只係唔太中意樓主啲用詞先留一留cm

正臭閪 死賤雞 屌你老母

多啲美白 護膚已經好好多啦

同支那五毛同level

想搵個女人都難啦

連登仔做唔到

Sad but true

咁你都諗到....你諗野有幾黑暗...

唔係既 咪一樣一堆肥婆仲係咁肥

你講得啱
我自問唔係一個上進嘅男仔，28都係搵得40幾k ，草＄又唔多得幾十個
所以我已經唔打算搵另一半，唔結婚
d＄一個人洗，洗得好開心，唔洗煩另一半同唔洗怕埋單
過多幾年買一個細單位自己住過世happy

係 我覺得日日諗住發達但係無諗過努力既都係垃圾
我就算有朝一日無啦啦發達都唔會唔做野
可能只係有更大自由做自己想做既野
無啦啦跳到下一步話我無魅力留住人 咩logic嚟
不如過你懶過閪仲想拉所有人落水

男人揀女人又要波大腰幼腳長樣靚叫死毒撚唔照下自己個樣
女人揀對像想要有錢係想追求幸福保障自己生活

算啦其實點講都得 唔好標籤性別

我有錢既都未必想搵個愛錢既女人

女人愛錢點解唔靠自己要靠男人

不勞而獲

養緊條女
但都會覺得女人貪錢
如果我養唔起佢
肯定走佬

即係搵到個更有錢就離開
都係常理?

走咪由佢走
你無錢但你有能力搵錢架嘛
自然搵到下一個更好

增值唔係話做就做到，出身貧窮點樣當樓係一部份呀on9

more

因為有錢，所以善良。

解釋下點樣喺冇父幹冇中六合彩嘅情況下，20幾歲適婚年齡有車有樓有錢（講緊大部分學生時代拍拖但冇錢結婚嘅男女），唔係30幾歲開始有d錢然後溝靚妹

啲男仔成日都話同個靚女拍拖好威呀嘛

外國二流大學都未讀完，錢又未識揾，你都係算數把啦。

點睇黎個女仔要唔要得過 例子

呢位唔貪又唔搶亦自食其力努力勤奮尤如一隻螞蟻既人兄
我地講梗靠人呀

你唔明唔緊要
等我慢慢同你由淺入深
由最低能既基本講起

兩個陌生人
互不相識
咁點樣發展成依靠關系呢？

依靠關系係始於
一個人需要一樣野
而個個人不能用自己能力去獲得
所以佢要用另外一樣野
去幫助自己去換取或得到想要既野
叫依靠

舉個例：
你返工做sales
你老闆佢有錢
但又忙，好多生意
貨又有，鋪又開埋
佢需要個sales 先可幫到佢搵錢

但佢唔會咁白痴
有手有腳就請你
你需要有禮貌，體面既外形
識中文、英文、普通話
同具備一定既交談智慧
即是能力，外在及魅力
佢先請你

而你需要咩呢
一個搵得工
唔搵錢
唔通講愛情咩

你老闆依靠你去搵錢
你依靠老闆去搵錢
呢個就係依靠既關系

其實同男女之間依靠一樣
男人掌握力量同資源
但佢有性需要同延續下一代既渴望

女人天生就帶有吸引異性魅力及生育能力
但佢需要力量同資源

而兩者之間達成依靠關系
在乎於㸃運用能力，外在及魅力

咪係，無喺有錢人嘅世界真正生存過。你以為會真係呃到？

係呀屌你老味

做公益野冇吸引力呀嘛

唔撚負責任呀嘛

嫌撚我大愛呀嘛

仆你個街屌你老味啦，返屋企食你老母臭閪藍絲大餐啦

你個人無個性？ 無錢同資源以外既優點？
關係始於一樣野 我同意呀 我就係話 你一望 只係望到一個人既錢 呢d咪叫cheap
我唔係話個男人一有錢 條女就識佢就叫cheap
我係話一條女無視其它條件 有樓有高潮 就叫cheap 又唔係古代 自己無得賺錢
要用返工比喻愛情你都幾撚可悲

同理 靚女唔會怕男人睇佢外表 因為有
豬西先至會驚

On撚9
Top 50都已叫做2流你就同我收皮先啦
同埋我依家做緊Big Four advisory啦柒頭起撚清楚我底先啦垃圾

同埋起撚清楚我住邊度揸咩車帶咩錶先啦
要起底就請你起清楚我個底先啦出嚟吠啦
唔係大你不過使唔使我返屋企再post俾你睇？

女人咁鍾意錢點解唔自己揾，財政獨立關係更健康

好叻啊 講到底咪又係做big4既樣衰毒撚

如果係普通家庭出身嘅女人, 搵個同樣係普通家庭出身嘅, 但有potential 嘅男人, 咁先係對自己比較安全. 佢有錢嘅原因有你的話, 到佢有錢時, 都相對比較難離開你.

你自己普通家庭出身, 個男嘅有錢, 你真係覺得用樣用身材就留得住人?

Big4 advisory 呀你老母
有前途得來又係專業人士
咁你呢臭雞

我係一個女人
我想成為一個可以自己搵到錢去買樓，可以唔使靠人嘅人

頭先有兩個支那妹喺銅鑼灣叫我請佢地食嘢

但弱智無得救

真係唔想識個咁物質既人
唔好講女朋友啦 連朋友都唔想
當發現認識你既目的係因為你有利用價值呢種感覺真係好討厭
做人可唔可以唔好咁現實
日講夜講就係咩要財務自由
咩都係由錢出發係我心入面呢種人先係最無大志

利申: 比上不足 比下仲剩少少

你仲細？朋友好多時就係會互相利用...未必係錢

唔少白手起家嘅人, 同埋第一代嘅"富二代", 都其實好唔鍾意識個咁物質既人

呢啲人畀得起錢, 你要R 佢, 佢畀你R 吓真係唔自在. 但人哋看在眼裡唔出聲, 但你已經入咗blacklist 啦. 好多女人都唔識睇呢樣嘢.

尤其喺香港, 好多而家40歲樓下嘅, 而有個錢嘅人, 如果自己唔係白手起家, 好多佢哋嘅老豆都係白手起家 (即係唔係爺幹). 睇住老豆老母點樣一步一步走上去嘅, 對啲拜金女其實係好鄙視, 但人哋真係唔會同你講.

你都幾得意
你㸃去定義一條女無視其他條件？
你又唔係佢？

我見你只係不斷講
錢同cheap
只係得呢2 points
我唔認為你所講既野有幾高尚、幾有優點、幾有個性
一D都唔具體

人地讀得書少
或者咩叫精神上既愛同關懷都唔識
可能到40幾歲都從未體驗過
佢點識分
佢點可以係字面上
書本上體驗呢樣野
再加上佢都唔知要黎有咩用？
要黎做乜？
咁做咩要追求？

重來沒人用愛既眼神
關懷既態度對佢地
只係識用錢同價值去定義佢
咁佢咪用相同既價值觀去秤別人

識又唔敎人
只係係度歧視人
話別人不是
真係好差

你講女人見錢開眼
同高登仔見大波
好身材去溝一樣ga 咋
誰沒有比誰高尚
佢地都係缺愛既人

工作比喻愛情有咩咁可悲？
你以為而家重係黑奴時期呀
打工係被人終身制奴役？

你可以自己選擇
去搵份更好待遇
更高人工
打工亦係人邁向夢想既踏腳石
實踐學過既智識
係一種進步
一種擴闊視野
分清現實
既一種階段

工都分好多種
層次都分好多種
人亦都分好多種

屌你 精彩啊

我有嘅錢吹呀
睇埋前文後理先啦on9

貧僧法號夢遺

一個廿五歲適婚年齡嘅男仔就算有好嘅職業都好少可以咁快儲到錢買樓

三十以上就另話

廿五歲適婚年齡？？

我專零

都有道理

講野咁似我ex

宜家2020喇，所有女人都係雞呢種講法已經outdated係咪瞓咗好耐呀

咪撚合理化鍾意錢既女人啦宜家啲女個腦已經錢=上進心，上進心=錢，你仲合理化埋，衰多兩錢重

埋單 唔該

我係咁既意思啊

個個post都有人咁講
我究竟有幾多個ex

睇到不勞而獲個句 屌出聲
講到好似叫雞唔俾錢
好似男人冇付出 時間心機咁

得既 你30歲打後既女人唔好嫌男人唔專一
因為到男人有車有樓個陣情願揀返20幾歲就夠 反正條條女都咁想要錢 揀個後生幾抵屌d

女人冇付出 時間心機？

冇錢先會想搵唔愛錢既女
正如你係靚仔 你會唔會屌女人淨係睇樣？
鬼唔望全世界女都睇樣啦

比夠錢你都貼個屎忽比人屌啦死毒撚

雞,全部都係雞

有能力者居之

唔結婚過得仲輕鬆

其實唔係男人當女人係雞
係女人當自己係雞拎著數

努力d 賺錢
希望第時搵到啱自己既女朋友

冇錯講出事實真相 好多人都唔接受

人揀你你揀人啦
我諗普通人唔係要所有女人都唔鍾意錢
而係希望自己個女人唔會輕易為左錢而離開

錢當然重要
但唔係所有野

人人都鍾意同需要錢架啦

駁唔到，正正常常嘅男仔唔會淨係識叫春同話女人係雞

支那女人仲貪錢過你啦 真係好笑

態度正確
祝你搵到好女友

h

頂你

Sor 我條女就係咁
利伸:食軟飯

岩呀， 有錢有上進心既男人都想搵個大方得體，樣靚身材正既女人。
而唔係日日上連登開post 叫男人唔好咁多幻想既暗瘡肥婆

咁都有交嗌，連登仔真係

你將標準set到同自己唔一樣就用高姿態指責人
你呢啲人我最睇唔起

好心你啦 講中左就攻擊人 無得救

大劉屌佢前任貪錢
點睇
大劉係唔係窮到西咁

個個都話女睇樣
但真正靚仔又有幾多個
我見好多靚女都配個樣衰的
唔好話因為女貪錢 個男一定大把錢
你地會咁諗係因為你地冇遇到姐
你地成日話女等於雞
有咁的諗法 想有好女仔鐘意都幾難
我身邊就大把女會同另一半捱
但咁又點
如果話女唔可以共患難
咁男就唔可以共富貴
成日都聽到d男一有少少錢就出軌/飛左個女

其實女人自己搵多啲錢比自己先係最正路
因為咁樣先有最大嘅保障
冇人100%保証個男人會一世愛你
如果完全靠個男人而佢又有一日係唔要你
咁個女人就仆直

男女平等

點解一定要養埋？ 共同付出唔得架咩？

皮已正

咁女人自己咪上進d，到時可以唔駛揾個經濟有能力既男人都可以結婚。唔駛比錢埋没其它優點

依個年代,男女受教育嘅條件一樣
女人一樣可以高學歷,有技能搵錢
以前就話女人需要倚賴男人
當升中唔係靠男女平均分配
早熟嘅女性可因為天生早熟依個條件入到較好嘅中學
已經打低咗好多男人
各種文學例如愛情小說明明男女之間係講感覺
靠錢靠樓靠車先有feel嘅
唔係雞係乜?
唔通要合理化有樓有高潮咩

Janice man？